CCTVB偽人總動員全力支持香港警察

同場仲有郭狗 江狗 謝狗

死圖

連仔幾時先整番好個 server 呀 , 成撚日死圖

用圖片模式禁入去睇 我都唔知點解show唔到

Push WTF

成班暗星
是撚但啦wfc咩
Tvb得返班傻鳩睇
講句野都無人理啦依班垃圾

但冇一個叫得出佢咩名lol

認住呢班垃圾，但李嘉咁大隻5夠打
點撚解會有2個莊思明？假圖黎？

除咗三字經同舉banner個兩位之外，冇個識。
不過呢三個都唔係乜鬼大明星。

鐵膽 楊明 曹永廉 莊XX兩姐妹

成班暗星，榨汁機 光頭佬李嘉 朱姬 其他係連名都講唔到

本來幾鍾意李嘉, 唉, 好撚失望

認證奶狗偽人

早2年見佢鬧徐曉冬都知係愛國支那膠

孖生家姐黎

呢啲咪就係我之前睇CCTVB果啲抗日片既日本皇軍A,B同埋C

利申:細細個無娛樂就去睇

支那雞藍莓唔係已經離開娛樂圈啦咩

呀藍莓做雞做咁耐仲未上到岸

CCTVB都就執 支那都自身難保比唔到錢救佢
之前屋企廢老睇CCTVB 仲訪問隻中箭狗就知呢間野根本死性不 仲要越做越過分 真係當自己係黨媒
呢間垃圾一定要死 同佢一齊奶屎眼既偽人都係 認清楚呢班人

成班弱智咁既樣

曹永廉
李少光個仔
莊氏兩姊妹
楊明
李嘉
朱匯林
姚盈盈

嘩做咗十年都有 個閪分分鐘流晒膿

現實係，班高層又好班演員都好，都為咗自己利益賣緊TVB出去，依個就係維穩系統；當地人出賣當地俾中共就可以換到錢。